有無人睇多啦A夢睇到扯左旗？

岩岩睇到胖虎進入小夫果陣扯左係咪正常？
非gay

小妹想用多啦a夢個飛機杯

基佬正仆街屎忽鬼愛滋陷家剷！

淨係聽到主題曲已經扯緊

其實阿福性格都幾可愛

凳凳凳凳凳凳凳凳凳凳凳凳
凳凳凳凳凳凳凳凳凳凳凳燈